Необходимо написать API Gateway для сервиса погоды.

Документация: https://www.gismeteo.ru/api/ 

Токен: `5c10e9ce8e02f6.83138424`

### Что нам необходимо

* Логирование всех запросов в API Gateway
* Получение текущей температуры по IP пользователя
* Получение максимальной и минимальной температуры на выходные (пт., сб., вс.) по координатам пользователя
* Получение текущей температуры для трёх ближайших по координатам пунктов  пользователя


### Дополнительные пожелания к сервису

* Минимизировать количество запросов к backend с учетом ограничений по времени для кеширования:
  * погодных данных по запросам вида https://api.gismeteo.ru/v2/weather/* - не более, чем на 15 минут;
  * поисковых запросов вида  https://api.gismeteo.ru/v2/search/* - не более, чем на сутки
* Придумать формат логирования запросов для отправки в сервис сбора статистики для последующего анализа.
* Собрать все через Docker.